有冇期權高手?

假設我想响28200沽一張MHI造淡，
我又接受唔到個市升上30000既風險(因為按金唔夠會斬倉。)
咁係唔係買一張MHI 30000 Call 就hedge到?
MHI 30000 Call買緊 30，係咪30點，10蚊點，即係要$300?

Yes

delta都唔撚同
沽細期 delta係1 買細權delta都唔知有冇0.2
hedge條毛咩

如果價內咗，個delta會升到0.8-0.9呱?

買bear spread 賺少D，按金要求低D

理論上係 但hedge咁遠 基本上係hedge唔到d乜

佢買保險咋
做到delta 係1 lock左倉啦

買近少少, 29400咁上下

純粹用幾十點買保險，訓得安心啲。

但300call岩岩睇下原來得0. 06
真係hedge條撚

點解唔直接開張LP ?

研究吓……

上到30000點你張期權仲輸緊30點，但張細期已經比人斬咗。即係兩頭輸

不如做等價put 咁驚

直接做深小小價內Lp

如果一張細恆指long put都接受唔到俾人夾800點咁係你資金問題/承受損失能力問題
long本身就已經止左蝕，就係最大損失就係期權金價值
而唔係走去開高位call去所謂對沖，好大機會雙輸

咁你直接lp啦

輸撚死你啊
睇多d書 學下基本野先la

如果做long 大家會點揀價內定外？

你不如set 800點止蝕算啦

認真答你 買張0.2delta 既hsi 權就得
真係夠波幅既 你hsi option 會賺突左

其實係gamma tradinf

頂唔順cut loss 好過啦

我對呢個熊市都幾有信心，
只係想防一防啲針頂。

沽期+LP300 =LC300
只係拆倉方法唔同